三個月喇，放棄吧啦，香港人剩係中意玩

有感而發.......

三個月以來，每次遊行，集會，不合作運動等等，都有手足被捕，佢地犧牲唔只時間，金錢，仲有自己既前途。

中秋大家唱歌，玩鐳射燈，圍住跑圈的確好開心，搵到方法抒發壓力係應該既。不過節日過左，點解仲要繼續係商場唱歌，嘉年華咁，唱多100,1000次都唔會達到任何一個訴求。

相反黑警同港共政府愈黎愈多陰招，狗招，防不勝防，你地儘管繼續晚晚唱歌自High，我都唔知仲可以講咩

一日香港人仲有飯食，有地方住，買得起iphone，一年去到一兩次旅行，一日都唔會有大規模既群眾武力抗爭，算罷喇

分化撚
你老尾
哈哈哈

唔需要苦行
最緊要兄弟爬山係爬同一座山，並且係繼續爬，唔好放棄

認真戰術冇人進化過

散水撚

你第一段已經解釋咗點解唔可以放棄啦！

唱歌又點、玩燈又點，各有各做唔得？

你有嘜好建議先

隨你點講啦

不能同意更多，香港人習性真係冇得同共產黨鬥，真係搞集體移民好過

對家已經可以扮前線，黨鐵圍捕，休班捉人，黎緊都唔知仲有咩招。而我地只係再多幾首歌可以唱，真係唔知點樣光復到香港

分化...

分敗論
勿推

不如提供埋有咩更好既意見？
我個區唱完歌有做文宣
有時唱歌之後我試過拎疊文宣去問有無人一齊
我圍內都玩Twitter 多過IG啦
大家星期六日都會行街
3個幾月仲有咁大班肯出黎 點解唔係諗點樣動員

你哋班暴徒同我入曬嚟

真

失敗撚又出場
你咁撚得閒幫手上twitter做文宣好過啦
乜鳩都唔做就話手足掛住玩
收皮啦

中佬銀髮嘗試混入籃絲愛國陣營收風或其他

做到就盡力做, 不論係咩形式, 唔好放棄

阿sir好撚大口氣…

dllm啦分化撚